有冇人返過Zara/pull and bear?

想去見工，好冇做，有冇做過既巴絲分享下？

想問你去咗in味？